最新燒析：梁振英勢任政協副主席 特首選舉大局已定

689冇得做副主席，林鄭肯定燈到冇得做

多謝燒生

燒山發功

燒山又黎

政協仲衰過特首
特首都叫有個香港比你玩下 simcity
政協話有好高，但都係叫雞唔洗比錢個類野
到乜乜選舉，你老頂叫你投乜就投乜

今次點會燈到

屌你呢條死廢老真係好撚煩

都拍哂板話做硬、我唔信會燈到無得做囉

689不會連任中咗

有轉機

可能梁生呢幾個月有突發事

美國大選，英國脫歐都燈到啦

燈兩個有民主有選票既地方緊係燈到啦
依家係燈中國,一個無民主,生番既專權地方

奧斯卡都燈到, 我已經信佢無野係做唔到

燈多幾集咪得囉

可唔可以順手燈埋成個選舉

老燒係唔係老到回晒塘?

而家689只係增補做委員，甚至增補都可以俾大會否決。條片4:00開始都只係鳩UP點樣可以由一個委員去到副主席，十劃都未有一撇，而且完全無話就係689

即係一個人走去參加立法會議員選舉，就話佢將會做立法會主席

黑暗民主男神，我以後唔敢笑你啦，燒山

占啤都話真係做副主席都可以出事

燒山作法救港

呢個當然 周永康薄熙來令計劃呢啲直頭揸車權嘅都可以話死話死，區區一個政協副主席有幾巴閉......

但要踢爆嘅係，由始至終話689會做副主席，根本就係鳩吹出嚟，完全無證據，今次陳永棋出嚟，直頭講到明689只係增補委員，推翻晒話689會做副主席呢件事。但老燒仲依舊ON99認為689會做副主席

條友點解可以咁唔知醜

多謝燒山

但係689會政協副主席首先係由紅底01報導,呢d野佢好準